[好野益街坊]伊斯高 vs希杭

丁出血系列

聽埋旁述講野仲正

都係冇得場場正選

佢係耐不耐先上身
平時妹到好炆

如果出多d正選狀態應該穩定啲

好多位唔洗扭咁多

呢樣真 死扭拖慢左 仲有隊友走位佢又無既時比 所以個人技術好 都無正選就咁計

技術絕對係好，但團隊精神一般

係上腳左d 但好多時d隊友都無幫波

明知會扭, 自然懶d 現位

James勁D

威啦綠豆仔
今季贏哂西甲同歐聯

如果前面個個係基沙文，一定好好j瘋狂走位

今年妹少左好多啦
仲要識用用下速度
對比起上兩年真係係咪都妹

收皮啦光頭佬唔識換人架你

有無人鍾意佢多過占士

識野

係得fb班精華球迷先鍾意占多過伊

占士除左世界盃好年好好J之外，其實呢幾年表現好一般

佢係國家隊表現係幾好 只係皇馬踢法唔太岩佢

真心幾廢下，james勁好多
賣比曼聯算啦

Lm

樓主幾時整個哥狗戰術精華

個commentary 講到好似高潮咁
睇親都笑